[live]由荔枝角行去屯門

Gogogo

Lm

屌，行入蝴蝶入金山再駁人夫仔咪ok

幾得意

我跟卡爾行果條路

其實咁短唔洗開po...

小心mon po狗